老老實實，全亞洲有邊個歌手的演唱會可以超越容祖兒N6演唱會?

無論舞台，燈光，演唱會概念，編排，加上歌手本身唱功跳舞，我覺得容祖兒的Number 6演唱會絕對有資格冠上亞洲No.1演唱會的稱號 N6整場演唱會只可以用精彩絕倫來形容

王菀之 水百合

Utada United 2006